唔訓既你 依家做緊咩野?

好攰

未沖涼

我都未

一諗起訓醒就到聽日又要返工就唔想訓

有啲眼瞓 但係屋企人用緊廁所

我地一齊沖 我廁所冇人

好而家即刻撘的士過嚟

跑夜步

台灣等

今日太涼爽太舒服 不了

返工辛苦啦

慢慢先沖啦

真
巴打加油

加油巴打

腳好痛

估唔到係依度見到你

舊患病發 夜晚痛到訓唔到 所有見到呢啲post 出嚟圍爐

依度好地方黎架

原來我一直比人當係男人
唔開心

不嬲唔睇顏色啱傾就傾

我無俾呢度嘅人當過無係女人
快銀成日攻擊我扮女人

知音難求

唔開心

企左好耐?

你好

咩

行嚟行去

我知你係咪得
佢成日攻擊我哋兩個，仇女
好想比佢mean

冇乜點識人有傾音樂
傾得埋果個上個月仙遊左

好好休息

咁快仙遊
振作藍蘋

睇完呢個post好驚今晚發夢自己個...
網傳港女PTGF下體生蟲

咩料想比佢mean
快銀是仇女
好耐無見佢了btw

啱啱都睇咗
好恐怖

27歲急病走左

因為佢好搞笑
係囉失蹤咗, 應該溝緊仔

可能買左新芒打緊機了

哇屌

佢有需要先上黎

27歲
世事無常
好驚下個到我

及時行樂呀清

佢嘅需要係攻擊我同閪餅bb

少少搞笑啦🤏

對
所以我依家溫緊豬

巴打
岩岩返到台北了

掛住我既彤彤豬

攤左係度

台灣巴
好好休息

好啦

聽朝洗完車就做返個的士佬

失眠

真係用T6做的士？

主力仲係sienta
架T6會俾太太揸返工

抑鬱撚 食藥好耐了

我都想換做舊款sienta

咁B雜呢

無呀

俾風吹走咗了

老母話有幫助
紅肉都係
我自己就飲咖啡會開心

沖涼啊

諗住改我隻貓嘅名做李瘦咗
咁以後我啲frd嚟我屋企撚貓嗰陣時都會話 李瘦咗 李瘦咗咁

有心事嗎

有創意

屋企又双叒叕好大風

我叫薯條，係咪好夾

我個部係新款個隻呀
2018年出廠
我太太以前揸Yaris
但早2個月到俾人撞爛咗尾門
上星期日整好
係早排揸去宜蘭個陣賣咗俾佢呀妹揸

我就同太太傾完之後發現手續太多
要將兩架車既牌退落黎互換
如果冇疫情就點都會換牌架啦
可以揸正牌做長途包車
同埋係台北市內又真係唔太方便用T6黎做的士
所以我做野就會照用Sienta

我放假就揸返T6
太太就返工代步用T6

食咗你先

買咗新玩具唔洗取暖咪唔上嚟
屌你我直

真
買埋新驚，正撚到仆街
諗緊收唔收部ps4pro好

真，悶先上嚟

幾時有串過你

男人老狗咁大波你基？

心照啦

明明冇，點照

有女洗上連登取暖